地鐵紅色線不停旺角及太子站

係鐵上面突然廣播 大家小心

Push

推

光復香港

執7左佢啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

執柒咗佢啦